It’s	O	-
amazing	O	-

It’s	O	-
incredible	O	-

It’s	O	-
the	O	-
fucking	O	-
very	O	-
best	O	-

Oh	O	-
my	O	-
god	O	-
it’s	O	-
B-E	B-PER	European
-	I-PER	European
J-O	I-PER	European

Mucho	O	-
buche	O	-
,	O	-
mucho	O	-
Cachi	B-MISC	Non-cultural
Richi	I-MISC	Non-cultural
(	O	-
Woh	O	-
,	O	-
woh	O	-
)	O	-

Díselo	O	-
,	O	-
Bejo	B-PER	European

Como	O	-
Forest	B-PER	North American
Gump	I-PER	North American
de	O	-
Spielberg	B-PER	North American

Como	O	-
James	B-PER	North American
Bond	I-PER	North American
de	O	-
Almodóvar	B-PER	European

Esa	O	-
peli	O	-
no	O	-
es	O	-
la	O	-
tuya	O	-
y	O	-
se	O	-
huele	O	-
desde	O	-
la	O	-
alcoba	O	-

Yo	O	-
no	O	-
soy	O	-
quién	O	-
pa'	O	-
decirles	O	-
pero	O	-
,	O	-
coño	O	-
,	O	-
no	O	-
jodan	O	-

¿	O	-
No	O	-
se	O	-
dan	O	-
cuentan	O	-
de	O	-
cómo	O	-
van	O	-
los	O	-
tiempos	O	-
ahora	O	-
?	O	-
(	O	-
Woh	O	-
)	O	-

El	O	-
secreto	O	-
de	O	-
mi	O	-
esencia	O	-
es	O	-
que	O	-
es	O	-
secreto	O	-
,	O	-
idiota	O	-
(	O	-
Yeh	O	-
)	O	-

A	O	-
veces	O	-
lo	O	-
mejor	O	-
es	O	-
callarse	O	-
la	O	-
boca	O	-

¿	O	-
Acaso	O	-
no	O	-
se	O	-
nota	O	-
?	O	-
Mis	O	-
letras	O	-
tienen	O	-
detrás	O	-
otras	O	-

Yo	O	-
soy	O	-
la	O	-
gota	O	-
que	O	-
colma	O	-
tu	O	-
sopa	O	-
y	O	-
te	O	-
mancha	O	-
las	O	-
botas	O	-
(	O	-
Woh	O	-
,	O	-
woh	O	-
,	O	-
woh	O	-
,	O	-
woh	O	-
)	O	-

La	B-LOC	European
Florinata	I-LOC	European

Yo	O	-
como	O	-
Frank	B-PER	North American
Sinatra	I-PER	North American

Tú	O	-
como	O	-
un	O	-
flan	O	-
sin	O	-
nata	O	-

Hay	O	-
algo	O	-
que	O	-
te	O	-
falta	O	-
(	O	-
Hmm	O	-
)	O	-

Tú	O	-
no	O	-
eres	O	-
Cleopatra	B-PER	African

Ni	O	-
yo	O	-
César	B-PER	European
Augusto	I-PER	European

Yo	O	-
rimo	O	-
sin	O	-
cesar	O	-
a	O	-
gusto	O	-

Tú	O	-
deja	O	-
la	O	-
lata	O	-
(	O	-
Woh	O	-
,	O	-
woh	O	-
)	O	-

No	O	-
es	O	-
que	O	-
me	O	-
diferencie	O	-

Es	O	-
que	O	-
soy	O	-
único	O	-
en	O	-
mi	O	-
especie	O	-

Me	O	-
fijo	O	-
como	O	-
los	O	-
búhos	O	-

Y	O	-
fluyo	O	-
como	O	-
los	O	-
peces	O	-

A	O	-
mí	O	-
me	O	-
tienen	O	-
que	O	-
dar	O	-
play	O	-
tres	O	-
veces	O	-

Una	O	-
pa'	O	-
verme	O	-
,	O	-
otra	O	-
pa'	O	-
oírme	O	-
y	O	-
otra	O	-
pa'	O	-
decir	O	-

"	O	-
¿	O	-
Quién	O	-
coño	O	-
es	O	-
ese	O	-
?	O	-
"	O	-
(	O	-
Yeh	O	-
)	O	-

El	O	-
Bejo	B-PER	European
lo	O	-
establece	O	-

Me	O	-
dicen	O	-
:	O	-
"	O	-
Tú	O	-
estás	O	-
blessed	O	-
"	O	-
(	O	-
Blessed	O	-
)	O	-

Y	O	-
eso	O	-
que	O	-
no	O	-
le	O	-
oro	O	-
a	O	-
nadie	O	-
,	O	-
papi	B-PER	Latin
,	O	-
soy	O	-
mi	O	-
propio	O	-
jefe	O	-
(	O	-
Woh	O	-
)	O	-

Buscando	O	-
mi	O	-
trébol	O	-

Subiendo	O	-
el	O	-
level	O	-

Pensando	O	-
:	O	-
nada	O	-
es	O	-
impossible	O	-

This	O	-
is	O	-
my	O	-
flavour	O	-
,	O	-
pruébalo	O	-
y	O	-
gózalo	O	-

Mucho	O	-
cooking	O	-
,	O	-
chicken	O	-
in	O	-
the	O	-
kitchen	O	-
(	O	-
Woh	O	-
,	O	-
woh	O	-
)	O	-

Yo	O	-
tengo	O	-
un	O	-
poco	O	-
de	O	-
todo	O	-
como	O	-
un	O	-
buffet	B-LOC	European
(	O	-
Yeh	O	-
)	O	-

Ya	O	-
tú	O	-
sabes	O	-
que	O	-
lo	O	-
hago	O	-
suave	O	-
como	O	-
un	O	-
suflé	B-MISC	European
(	O	-
Woh	O	-
)	O	-

Todo	O	-
lo	O	-
que	O	-
habías	O	-
escuchado	O	-
solo	O	-
era	O	-
un	O	-
prólogo	O	-

Este	O	-
año	O	-
pienso	O	-
romper	O	-
la	O	-
válvula	O	-
del	O	-
micrófono	O	-
(	O	-
Pum	O	-
,	O	-
pum	O	-
,	O	-
pum	O	-
)	O	-

Como	O	-
una	O	-
bombona	O	-
de	O	-
gas	O	-
butano	O	-

Me	O	-
retengo	O	-
(	O	-
Ah	O	-
,	O	-
ah	O	-
)	O	-
pero	O	-
tengo	O	-
dentro	O	-
un	O	-
pum-pum	O	-
que	O	-
un	O	-
día	O	-
de	O	-
estos	O	-
explotamos	O	-

Yo	O	-
voy	O	-
pasito	O	-
tun-tun	B-MISC	Non-cultural

Y	O	-
tú	O	-
ni	O	-
te	O	-
habías	O	-
enterado	O	-

Tienes	O	-
que	O	-
meter	O	-
más	O	-
zoom-zoom	B-MISC	North American

Lo	O	-
tienes	O	-
desenfocado	O	-
(	O	-
Wah	O	-
,	O	-
wah	O	-
)	O	-

No	O	-
vacila	O	-
mucho	O	-
andar	O	-
con	O	-
el	O	-
pecho	O	-
pa'	O	-
fuera	O	-

Si	O	-
luego	O	-
a	O	-
la	O	-
hora	O	-
de	O	-
la	O	-
verdad	O	-
sales	O	-
corriendo	O	-
por	O	-
la	O	-
acera	O	-

¿	O	-
Por	O	-
qué	O	-
será	O	-
que	O	-
el	O	-
que	O	-
presume	O	-
siempre	O	-
es	O	-
el	O	-
que	O	-
más	O	-
carece	O	-
?	O	-
(	O	-
Psst	O	-
)	O	-

Ya	O	-
están	O	-
grandes	O	-
pa'	O	-
tantas	O	-
gilipolleces	O	-
,	O	-
ja	O	-

You	O	-
know	O	-
it	O	-
?	O	-

Cuando	O	-
yo	O	-
escupo	O	-
se	O	-
quedan	O	-
droguis	B-MISC	Non-cultural

Yo	O	-
voy	O	-
suave	O	-
como	O	-
un	O	-
ronin	B-PER	Eastern Asian

Como	O	-
Robinson	B-PER	North American
Crusoe	I-PER	North American

Solo	O	-
con	O	-
un	O	-
joe	B-MISC	North American
en	O	-
una	O	-
isla	O	-
desierta	O	-

Solo	O	-
soy	O	-
un	O	-
soñador	O	-
con	O	-
la	O	-
mente	O	-
despierta	O	-
(	O	-
Woh	O	-
)	O	-

Izquierda	O	-
,	O	-
derecha	O	-
(	O	-
Ah	O	-
,	O	-
ah	O	-
)	O	-

El	O	-
camino	O	-
es	O	-
largo	O	-
,	O	-
el	O	-
callejón	O	-
se	O	-
estrecha	O	-

Entre	O	-
tú	O	-
y	O	-
yo	O	-
una	O	-
brecha	O	-

Un	O	-
retrato	O	-
con	O	-
brocha	O	-

Un	O	-
vestido	O	-
sin	O	-
broches	O	-

Recuerdos	O	-
sucios	O	-
de	O	-
aquella	O	-
noche	O	-

Borrachos	O	-
en	O	-
Atocha	B-LOC	European
(	O	-
Woh	O	-
,	O	-
woh	O	-
)	O	-

Yo	O	-
estoy	O	-
aquí	O	-
,	O	-
tú	O	-
toyaco	B-MISC	European

Cada	O	-
uno	O	-
en	O	-
su	O	-
sitio	O	-

Mucho	O	-
cooking	O	-
,	O	-
chicken	O	-
in	O	-
the	O	-
kitchen	O	-
(	O	-
Woh	O	-
,	O	-
woh	O	-
)	O	-

Quieren	O	-
ser	O	-
Caperucita	B-PER	European
pa'	O	-
vivir	O	-
del	O	-
cuento	O	-

Pero	O	-
necesitan	O	-
argumentos	O	-

Por	O	-
eso	O	-
solo	O	-
son	O	-
los	O	-
zorros	O	-
de	O	-
momento	O	-

El	O	-
hueso	O	-
están	O	-
mirándolo	O	-
todos	O	-
atentos	O	-

Ey	O	-
,	O	-
¿	O	-
qué	O	-
pasaría	O	-
si	O	-
cortaran	O	-
las	O	-
cadenas	O	-
que	O	-
te	O	-
atan	O	-
?	O	-

¿	O	-
Sabrías	O	-
que	O	-
hacer	O	-
?	O	-
¿	O	-
Qué	O	-
mano	O	-
lamer	O	-
?	O	-
(	O	-
Hmm	O	-
)	O	-

Posdata	O	-
:	O	-
La	O	-
delgada	O	-
línea	O	-
que	O	-
separa	O	-
el	O	-
genio	O	-
del	O	-
loco	O	-

Yo	O	-
tampoco	O	-
sé	O	-
muy	O	-
bien	O	-
dónde	O	-
está	O	-
por	O	-
eso	O	-
me	O	-
choco	O	-

Lo	O	-
importante	O	-
es	O	-
no	O	-
darle	O	-
mucha	O	-
importancia	O	-
a	O	-
las	O	-
cosas	O	-

Me	O	-
repito	O	-
por	O	-
quinta	O	-
vez	O	-
mientras	O	-
friego	O	-
la	O	-
losa	O	-

Cuando	O	-
la	O	-
tortilla	O	-
queda	O	-
sosa	O	-
échale	O	-
más	O	-
sal	O	-

Cuando	O	-
queda	O	-
salada	O	-
te	O	-
la	O	-
come'	O	-
o	O	-
vuelta	O	-
a	O	-
empezar	O	-
(	O	-
Woh	O	-
,	O	-
woh	O	-
)	O	-

Ojalá	O	-
que	O	-
suba	O	-
a	O	-
primera	O	-
este	O	-
año	O	-
el	O	-
tete	O	-

Pero	O	-
déjense	O	-
de	O	-
tirar	O	-
petardos	O	-
no	O	-
sean	O	-
zoquetes	O	-

Que	O	-
a	O	-
los	O	-
perros	O	-
le	O	-
duelen	O	-
las	O	-
orejas	O	-
con	O	-
los	O	-
cohetes	O	-

Y	O	-
a	O	-
los	O	-
zorros	O	-
se	O	-
les	O	-
cambia	O	-
la	O	-
mente	O	-
con	O	-
los	O	-
billetes	O	-

Real	O	-
hip-hop	B-MISC	North American
from	O	-
Canary	B-LOC	European
Islands	I-LOC	European

Paz	O	-
para	O	-
todos	O	-
mis	O	-
hermanos	O	-
de	O	-
La	B-LOC	European
Caleta	I-LOC	European

Abuela	O	-
Nina	B-PER	European
,	O	-
Dios	B-MISC	Non-cultural
te	O	-
bendiga	O	-

Bejo	B-PER	European
,	O	-
my	O	-
brother	O	-
,	O	-
stay	O	-
strong	O	-

Your	O	-
hip-hop	B-MISC	North American
is	O	-
the	O	-
next	O	-
level	O	-

Kill	O	-
the	O	-
mic	O	-

Give	O	-
me	O	-
the	O	-
weed	B-MISC	North American

I	O	-
need	O	-
smoke	O	-
a	O	-
little	O	-

Yeah	O	-
,	O	-
good	O	-
shit	O	-

Ah-ah	O	-
-	O	-
ah-ah	O	-
-	O	-
ah-ah	O	-
-	O	-
ah-ah	O	-
(	O	-
RipSquad	B-ORG	North American
)	O	-

Ah-ah	O	-
-	O	-
ah-ah	O	-
-	O	-
ah-ah	O	-
-	O	-
ah-ah	O	-

Yeh-yeh	O	-
-	O	-
yeh-yeh	O	-
-	O	-
yeh-yeh	O	-
-	O	-
yeh	O	-
(	O	-
Sticky	B-PER	European
;	O	-
Konbanwa	B-MISC	Eastern Asian
!	O	-
)	O	-

Yeh-yeh	O	-
-	O	-
yeh	O	-
(	O	-
¡	O	-
Yeh	O	-
,	O	-
yeh	O	-
,	O	-
yeh	O	-
!	O	-
)	O	-

Tengo	O	-
muchos	O	-
malos	O	-
hábitos	O	-
(	O	-
Wow	O	-
)	O	-
,	O	-
parecemos	O	-
satánicos	O	-
(	O	-
Wow	O	-
)	O	-

Issey	B-ORG	Eastern Asian
Miyake	I-ORG	Eastern Asian
y	O	-
Martine	B-ORG	European
Rose	I-ORG	European
,	O	-
fuma	O	-
conmigo	O	-
,	O	-
mágico	O	-

Fuma	O	-
conmigo	O	-
y	O	-
te	O	-
entra	O	-
tos	O	-
,	O	-
mami	O	-
,	O	-
no	O	-
entres	O	-
en	O	-
pánico	O	-
(	O	-
Wow	O	-
)	O	-

Yo	O	-
te	O	-
levanto	O	-
el	O	-
ánimo	O	-
,	O	-
yo	O	-
soy	O	-
tu	O	-
osito	O	-
Haribo	B-ORG	European

Cuando	O	-
no	O	-
pue'	O	-
dormir	O	-
(	O	-
Oh-oh	O	-
)	O	-
,	O	-
otra	O	-
pill	O	-
para	O	-
mí	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
,	O	-
yeah	O	-
)	O	-

Papá	O	-
orgulloso	O	-
de	O	-
mí	O	-
(	O	-
Oh	O	-
;	O	-
yeah	O	-
,	O	-
yeah	O	-
)	O	-
,	O	-
en	O	-
el	O	-
bolsillo	O	-
llevo	O	-
mil	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
,	O	-
yeah	O	-
)	O	-

Mi	O	-
mamá	O	-
está	O	-
feliz	O	-
,	O	-
sabe	O	-
que	O	-
soy	O	-
OG	B-PER	North American

A	O	-
mi	O	-
lado	O	-
mis	O	-
homies	B-PER	North American
(	O	-
Wow	O	-
)	O	-
,	O	-
y	O	-
una	O	-
nena	O	-
súper	O	-
freak	O	-

Mi	O	-
cora	O	-
a	O	-
veces	O	-
está	O	-
gris	O	-
,	O	-
infecta'o	O	-
como	O	-
Madrid	B-LOC	European

Lo	O	-
curo	O	-
con	O	-
tragos	O	-
y	O	-
weed	B-MISC	North American
,	O	-
todo	O	-
lo	O	-
que	O	-
hago	O	-
está	O	-
lit	O	-

Amigos	O	-
,	O	-
un	O	-
disparo	O	-
,	O	-
sé	O	-
que	O	-
te	O	-
ha	O	-
dolido	O	-

Me	O	-
gusta	O	-
lo	O	-
caro	O	-
,	O	-
el	O	-
fruto	O	-
prohibido	O	-

Como	O	-
un	O	-
cigarro	O	-
,	O	-
te	O	-
uso	O	-
y	O	-
te	O	-
tiro	O	-

Mi	O	-
estilo	O	-
guarro	O	-
,	O	-
pero	O	-
juego	O	-
limpio	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
;	O	-
auh-uh	O	-
-	O	-
uh-uh	O	-
)	O	-

Yeah	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
)	O	-
,	O	-
yeah	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
)	O	-
,	O	-
ah	O	-

Mira	O	-
mi	O	-
ropa	O	-
,	O	-
clean	O	-
(	O	-
Clean	O	-
)	O	-

Mira	O	-
mi	O	-
cuenta	O	-
,	O	-
clling-cling	B-MISC	North American

Siempre	O	-
cuida	O	-
de	O	-
mí	O	-
(	O	-
De	O	-
mí	O	-
)	O	-

La	O	-
voy	O	-
a	O	-
poner	O	-
un	O	-
bling	O	-
,	O	-
bling	O	-

Soy	O	-
su	O	-
héroe	O	-
,	O	-
como	O	-
Finn	B-PER	North American

Hora	B-ORG	North American
de	I-ORG	North American
Aventuras	I-ORG	North American
sin	O	-
fin	O	-

Tengo	O	-
muchos	O	-
malos	O	-
hábitos	O	-
(	O	-
Wow	O	-
)	O	-
,	O	-
parecemos	O	-
satánicos	O	-
(	O	-
Wow	O	-
)	O	-

Issey	B-ORG	Eastern Asian
Miyake	I-ORG	Eastern Asian
y	O	-
Martine	B-ORG	European
Rose	I-ORG	European
,	O	-
fuma	O	-
conmigo	O	-
,	O	-
mágico	O	-

Fuma	O	-
conmigo	O	-
y	O	-
te	O	-
entra	O	-
tos	O	-
,	O	-
mami	O	-
,	O	-
no	O	-
entres	O	-
en	O	-
pánico	O	-
(	O	-
Wow	O	-
)	O	-

Yo	O	-
te	O	-
levanto	O	-
el	O	-
ánimo	O	-
,	O	-
yo	O	-
soy	O	-
tu	O	-
osito	O	-
Haribo	B-ORG	European

Cuando	O	-
no	O	-
pue'	O	-
dormir	O	-
(	O	-
Oh-oh	O	-
)	O	-
,	O	-
otra	O	-
pill	O	-
para	O	-
mí	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
,	O	-
yeah	O	-
)	O	-

Papá	O	-
orgulloso	O	-
de	O	-
mí	O	-
(	O	-
Oh	O	-
;	O	-
yeah	O	-
,	O	-
yeah	O	-
)	O	-
,	O	-
en	O	-
el	O	-
bolsillo	O	-
llevo	O	-
mil	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
,	O	-
yeah	O	-
)	O	-

Mi	O	-
mamá	O	-
está	O	-
feliz	O	-
,	O	-
sabe	O	-
que	O	-
soy	O	-
OG	B-PER	North American

A	O	-
mi	O	-
lado	O	-
mis	O	-
homies	B-PER	North American
,	O	-
y	O	-
una	O	-
nena	O	-
súper	O	-
freak	O	-

Estás	O	-
a	O	-
salvo	O	-
,	O	-
ho	B-PER	North American
,	O	-
estoy	O	-
dentro	O	-
del	O	-
círculo	O	-

Me	O	-
siento	O	-
mágico	O	-
,	O	-
contigo	O	-
tengo	O	-
un	O	-
vínculo	O	-
(	O	-
Vinculo	O	-
)	O	-

Tu	O	-
osito	O	-
Haribo	B-ORG	European
,	O	-
dulce	O	-
por	O	-
si	O	-
to'	O	-
está	O	-
ácido	O	-

Al	O	-
ritmo	O	-
'	O	-
e	O	-
tus	O	-
pálpitos	O	-
,	O	-
te	O	-
cuido	O	-
,	O	-
soy	O	-
tu	O	-
mecánico	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
,	O	-
yeah	O	-
,	O	-
yeah	O	-
)	O	-

Tengo	O	-
muchos	O	-
malos	O	-
hábitos	O	-
(	O	-
Wow	O	-
)	O	-
,	O	-
parecemos	O	-
satánicos	O	-
(	O	-
Wow	O	-
)	O	-

Issey	B-ORG	Eastern Asian
Miyake	I-ORG	Eastern Asian
y	O	-
Martine	B-ORG	European
Rose	I-ORG	European
,	O	-
fuma	O	-
conmigo	O	-
,	O	-
mágico	O	-

Fuma	O	-
conmigo	O	-
y	O	-
te	O	-
entra	O	-
tos	O	-
,	O	-
mami	O	-
,	O	-
no	O	-
entres	O	-
en	O	-
pánico	O	-
(	O	-
Wow	O	-
)	O	-

Yo	O	-
te	O	-
levanto	O	-
el	O	-
ánimo	O	-
,	O	-
yo	O	-
soy	O	-
tu	O	-
osito	O	-
Haribo	B-ORG	European

Cuando	O	-
no	O	-
pue'	O	-
dormir	O	-
(	O	-
Oh-oh	O	-
)	O	-
,	O	-
otra	O	-
pill	O	-
para	O	-
mí	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
,	O	-
yeah	O	-
)	O	-

Papá	O	-
orgulloso	O	-
de	O	-
mí	O	-
(	O	-
Oh	O	-
;	O	-
yeah	O	-
,	O	-
yeah	O	-
)	O	-
,	O	-
en	O	-
el	O	-
bolsillo	O	-
llevo	O	-
mil	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
,	O	-
yeah	O	-
)	O	-

Mi	O	-
mamá	O	-
está	O	-
feliz	O	-
,	O	-
sabe	O	-
que	O	-
soy	O	-
OG	B-PER	North American

A	O	-
mi	O	-
lado	O	-
mis	O	-
homies	B-PER	North American
,	O	-
y	O	-
una	O	-
nena	O	-
súper	O	-
freak	O	-

¡	O	-
Oh	O	-
!	O	-
inmortal	O	-
Poseidón	B-PER	European
el	O	-
del	O	-
furioso	O	-
tridente	O	-

A	O	-
ti	O	-
me	O	-
encomiendo	O	-
en	O	-
esta	O	-
difícil	O	-
empresa	O	-

Propicia	O	-
que	O	-
este	O	-
velero	O	-
llegue	O	-
a	O	-
buen	O	-
puerto	O	-

Permíteme	O	-
llevar	O	-
a	O	-
cabo	O	-
los	O	-
designios	O	-
de	O	-
Afrodita	B-PER	European

Nacida	O	-
de	O	-
las	O	-
olas	O	-

¡	O	-
Oh	O	-
!	O	-
Calíope	B-PER	European
,	O	-
augusta	O	-
entre	O	-
las	O	-
musas	O	-

Haz	O	-
florecer	O	-
el	O	-
jardín	O	-
,	O	-
trae	O	-
la	O	-
rima	O	-
.	O	-
.	O	-
.	O	-

He	O	-
venido	O	-
a	O	-
enamorar	O	-
a	O	-
las	O	-
chicas	O	-
,	O	-
otra	O	-
vez	O	-

A	O	-
poner	O	-
a	O	-
los	O	-
chicos	O	-
furiosos	O	-
contra	O	-
la	O	-
pared	O	-

Estoy	O	-
delante	O	-
de	O	-
un	O	-
micrófono	O	-
que	O	-
vale	O	-
casi	O	-
un	O	-
kilo	O	-

Pues	O	-
llevo	O	-
siete	O	-
años	O	-
ya	O	-
trayendo	O	-
el	O	-
estilo	O	-

Represento	O	-
,	O	-
soy	O	-
pastor	O	-
del	O	-
dios	B-MISC	Non-cultural
Hip-Hop	B-MISC	North American

Ni	O	-
rock	B-MISC	North American
ni	O	-
pop	B-MISC	North American
,	O	-
Dios	B-MISC	Non-cultural
dijo	O	-
:	O	-
Rap	B-MISC	North American
Solo	O	-

Tabaco	O	-
rubio	O	-
y	O	-
botellas	O	-
de	O	-
licor	O	-

Es	O	-
condición	O	-
sine	B-MISC	European
qua	I-MISC	European
non	I-MISC	European
possum	I-MISC	European
sequor	I-MISC	European

Ejecutando	O	-
la	O	-
mierda	O	-
que	O	-
peor	O	-
huele	O	-
en	O	-
España	B-LOC	European

Mi	O	-
tribu	O	-
pilla	O	-
botellas	O	-
y	O	-
me	O	-
acompaña	O	-

Yo	O	-
fuí	O	-
a	O	-
las	O	-
ciudades	O	-
,	O	-
dormí	O	-
como	O	-
un	O	-
vagabundo	O	-

Y	O	-
ahora	O	-
estoy	O	-
frente	O	-
a	O	-
una	O	-
mesa	O	-
planeando	O	-
conquistar	O	-
el	O	-
mundo	O	-

Con	O	-
mis	O	-
maquetas	O	-
tuve	O	-
el	O	-
control	O	-

Los	O	-
muchachos	O	-
de	O	-
mi	O	-
edad	O	-
me	O	-
miraban	O	-
como	O	-
a	O	-
un	O	-
apóstol	O	-

Puse	O	-
mis	O	-
firmas	O	-
en	O	-
el	O	-
barrio	O	-
Jesús	B-PER	European

Desde	O	-
la	O	-
puerta	O	-
del	O	-
colegio	O	-
hasta	O	-
la	O	-
parada	O	-
del	O	-
bus	O	-

Y	O	-
es	O	-
que	O	-
en	O	-
el	O	-
barrio	O	-
la	B-LOC	European
Jota	I-LOC	European

Siempre	O	-
estuvieron	O	-
los	O	-
mejores	O	-
MC's	B-PER	North American
y	O	-
los	O	-
mejores	O	-
grupos	O	-
heavies	O	-

Tengo	O	-
coleguis	O	-
,	O	-
al	O	-
Ibarra	B-PER	European
no	O	-
lo	O	-
toca	O	-
nadie	O	-

Ni	O	-
fachas	B-PER	European
,	O	-
ni	O	-
rappers	B-PER	North American
(	O	-
Violadores	O	-
son	O	-
enormes	O	-
)	O	-

Abre	O	-
los	O	-
ojos	O	-
para	O	-
ver	O	-

Has	O	-
de	O	-
saber	O	-
que	O	-
sin	O	-
buscar	O	-
batalla	O	-
en	O	-
cada	O	-
rima	O	-
dejo	O	-
un	O	-
cadáver	O	-

Mira	O	-
mis	O	-
métricas	O	-
,	O	-
parecen	O	-
importadas	O	-
de	O	-
Sarajevo	B-LOC	European

Rumba	O	-
dispara	O	-
bombos	O	-
y	O	-
cajas	O	-
y	O	-
todos	O	-
al	O	-
suelo	O	-

Que	O	-
no	O	-
baile	O	-
nadie	O	-
con	O	-
mi	O	-
música	O	-
si	O	-
no	O	-
es	O	-
pegándole	O	-
patadas	O	-
a	O	-
un	O	-
hijo	O	-
de	O	-
puta	O	-

Nazi	B-PER	European
,	O	-
racista	O	-
,	O	-
eres	O	-
un	O	-
baboso	O	-
,	O	-
yo	O	-
soy	O	-
judío	O	-
y	O	-
orgulloso	O	-

Maricones	O	-
y	O	-
lesbianas	O	-
dejamos	O	-
de	O	-
ser	O	-
mudos	O	-
,	O	-
y	O	-
ya	O	-
era	O	-
hora	O	-

Si	O	-
algún	O	-
facha	O	-
cabezudo	O	-
se	O	-
irrita	O	-
,	O	-
que	O	-
se	O	-
joda	O	-

Y	O	-
dejarnos	O	-
joder	O	-
tranquilos	O	-
,	O	-
¿	O	-
tú	O	-
quieres	O	-
pelea	O	-
?	O	-
dilo	O	-

¿	O	-
No	O	-
me	O	-
consideras	O	-
hombre	O	-
?	O	-
niñata	O	-
,	O	-
tengo	O	-
el	O	-
mejor	O	-
estilo	O	-

Mi	O	-
flow	B-MISC	North American
causa	O	-
estragos	O	-
a	O	-
tu	O	-
pavo	O	-

Pues	O	-
pillo	O	-
monosílabos	O	-
y	O	-
aquí	O	-
así	O	-
los	O	-
clavo	O	-

Tengo	O	-
esta	O	-
mierda	O	-
de	O	-
estilos	O	-
acojonantes	O	-

Cada	O	-
nuevo	O	-
flow	B-MISC	North American
supera	O	-
el	O	-
dicho	O	-
dos	O	-
segundos	O	-
antes	O	-

La	O	-
vida	O	-
me	O	-
roba	O	-
páginas	O	-
,	O	-
no	O	-
te	O	-
imaginas	O	-
cuantas	O	-
lágrimas	O	-
en	O	-
este	O	-
cuaderno	O	-

Desde	O	-
que	O	-
el	O	-
diablo	O	-
me	O	-
echó	O	-
del	O	-
infierno	O	-

Soy	O	-
catarata	O	-
en	O	-
el	O	-
rap	B-MISC	North American
,	O	-
número	O	-
uno	O	-
en	O	-
el	O	-
estilo	O	-
macarra	O	-

Lecciones	O	-
magistrales	O	-

Hoy	O	-
sueño	O	-
con	O	-
chalets	B-MISC	European
y	O	-
bikinis	B-MISC	European
,	O	-
Lamborghinis	B-ORG	European
,	O	-
Cabriolets	B-ORG	European
.	O	-
.	O	-
.	O	-

Pues	O	-
la	O	-
misión	O	-
ahora	O	-
es	O	-
amasar	O	-
fortuna	O	-
,	O	-
vivir	O	-
de	O	-
la	O	-
pluma	O	-

Y	O	-
vender	O	-
discos	O	-
hasta	O	-
en	O	-
la	O	-
Luna	B-LOC	Non-cultural

Busco	O	-
el	O	-
respeto	O	-
antes	O	-
que	O	-
el	O	-
dinero	O	-

Y	O	-
no	O	-
soy	O	-
yo	O	-
el	O	-
que	O	-
se	O	-
vende	O	-
si	O	-
mi	O	-
rap	O	-
es	O	-
cojonudo	O	-
creo	O	-

Durante	O	-
todo	O	-
el	O	-
año	O	-
es	O	-
grupo	O	-
del	O	-
mes	O	-

¿	O	-
Ves	O	-
?	O	-
como	O	-
yo	O	-
no	O	-
hay	O	-
dos	O	-
,	O	-
como	O	-
nosotros	O	-
no	O	-
hay	O	-
tres	O	-

Mierda	O	-
.	O	-
.	O	-
.	O	-

Mi	O	-
nombre	O	-
va	O	-
de	O	-
boca	O	-
en	O	-
boca	O	-
y	O	-
mi	O	-
cuerpo	O	-
va	O	-
de	O	-
bar	O	-
en	O	-
bar	O	-

En	O	-
busca	O	-
de	O	-
una	O	-
loca	O	-
con	O	-
quién	O	-
hablar	O	-

¿	O	-
Te	O	-
apetece	O	-
tomar	O	-
una	O	-
copa	O	-
?	O	-

No	O	-
me	O	-
lo	O	-
digas	O	-
,	O	-
tus	O	-
amigas	O	-
solo	O	-
hablan	O	-
de	O	-
ropa	O	-

¿	O	-
Te	O	-
gusta	O	-
el	O	-
rap	B-MISC	North American
?	O	-

Te	O	-
prometo	O	-
la	O	-
cosa	O	-
más	O	-
bella	O	-
,	O	-
ir	O	-
a	O	-
un	O	-
hotel	O	-

Si	O	-
quieres	O	-
descorchar	O	-
una	O	-
botella	O	-
y	O	-
beber	O	-
champan	B-ORG	European

Si	O	-
prefieres	O	-
ir	O	-
a	O	-
ver	O	-
estrellas	O	-
conozco	O	-
un	O	-
sitio	O	-

¿	O	-
Qué	O	-
me	O	-
dices	O	-
?	O	-
(	O	-
Creo	O	-
que	O	-
tus	O	-
amigos	O	-
se	O	-
van	O	-
.	O	-
.	O	-
.	O	-
)	O	-

¡	O	-
A	O	-
la	O	-
mierda	O	-
!	O	-

Las	O	-
pijas	O	-
ya	O	-
no	O	-
quieren	O	-
borrachos	O	-

Tengo	O	-
más	O	-
pasta	O	-
que	O	-
tu	O	-
padre	O	-
el	O	-
militar	O	-
,	O	-
hija	O	-
de	O	-
puta	O	-

Rap	B-MISC	North American
metafísico	O	-
,	O	-
como	O	-
un	O	-
orgasmo	O	-

Y	O	-
en	O	-
la	O	-
cama	O	-
puedo	O	-
hacerte	O	-
una	O	-
chapuza	O	-
,	O	-
pero	O	-
más	O	-
no	O	-

Yo	O	-
ya	O	-
he	O	-
cometido	O	-
todo	O	-
tipo	O	-
de	O	-
crímenes	O	-
,	O	-
hoy	O	-
busco	O	-
hímenes	O	-

En	O	-
mi	O	-
boca	O	-
derretidos	O	-
como	O	-
M	B-ORG	North American
&	I-ORG	North American
M's	I-ORG	North American

Ahora	O	-
que	O	-
ya	O	-
he	O	-
llorado	O	-
por	O	-
amor	O	-
conozco	O	-
mi	O	-
sitio	O	-

Soltero	O	-
de	O	-
oro	O	-
,	O	-
dueño	O	-
del	O	-
funk	B-MISC	North American
,	O	-
pobre	O	-
niño	O	-
rico	O	-

Yo	O	-
puedo	O	-
amar	O	-
mejor	O	-
que	O	-
Romeo	B-PER	European

Pero	O	-
una	O	-
musa	O	-
al	O	-
museo	O	-
ya	O	-
no	O	-
es	O	-
objeto	O	-
de	O	-
deseo	O	-

No	O	-
sé	O	-
si	O	-
me	O	-
entendéis	O	-
,	O	-
joder	O	-
,	O	-
que	O	-
no	O	-
os	O	-
enamoréis	O	-

Chicos	O	-
y	O	-
chicas	O	-
pillad	O	-
esto	O	-
porque	O	-
lo	O	-
recordaréis	O	-
:	O	-

Que	O	-
lo	O	-
mejor	O	-
es	O	-
ir	O	-
de	O	-
flor	O	-
en	O	-
flor	O	-
,	O	-
pues	O	-
no	O	-
da	O	-
dolor	O	-

Y	O	-
es	O	-
que	O	-
el	O	-
que	O	-
no	O	-
guarda	O	-
amor	O	-

Luego	O	-
no	O	-
guarda	O	-
rencor	O	-
,	O	-
contra	O	-
sí	O	-
mismo	O	-

Frente	O	-
al	O	-
acantilado	O	-
a	O	-
punto	O	-
de	O	-
saltar	O	-
estuve	O	-

Y	O	-
un	O	-
ángel	O	-
vino	O	-
desde	O	-
las	O	-
nubes	O	-

Me	O	-
dijo	O	-
:	O	-
es	O	-
tiempo	O	-
de	O	-
salir	O	-
con	O	-
actrices	O	-
y	O	-
modelos	O	-
;	O	-

De	O	-
líos	O	-
de	O	-
faldas	O	-
paralelos	O	-
al	O	-
whisky	B-ORG	European
con	O	-
hielo	O	-

Se	O	-
te	O	-
va	O	-
a	O	-
secar	O	-
el	O	-
cerebro	O	-
a	O	-
través	O	-
de	O	-
la	O	-
polla	O	-

De	O	-
tantas	O	-
pajas	O	-
pensando	O	-
en	O	-
ella	O	-
,	O	-
déjalo	O	-
ya	O	-

Y	O	-
salí	O	-
de	O	-
casa	O	-
en	O	-
busca	O	-
de	O	-
aventuras	O	-
trepidantes	O	-

Los	O	-
horóscopos	O	-
prometían	O	-
cambios	O	-
excitantes	O	-
:	O	-

Fiestas	O	-
,	O	-
música	O	-
,	O	-
rap	B-ORG	North American
,	O	-
grupies	B-PER	North American
y	O	-
fans	B-PER	North American
sin	O	-
orgullo	O	-

Es	O	-
por	O	-
eso	O	-
que	O	-
en	O	-
mis	O	-
planes	O	-
no	O	-
os	O	-
incluyo	O	-

Has	O	-
de	O	-
saber	O	-
cuál	O	-
es	O	-
mi	O	-
fórmula	O	-
secreta	O	-

Cuido	O	-
mi	O	-
gramática	O	-
más	O	-
que	O	-
mi	O	-
etiqueta	O	-

Guapos	O	-
nunca	O	-
fueron	O	-
mejores	O	-
y	O	-
menos	O	-
mal	O	-
que	O	-
.	O	-
.	O	-
.	O	-

(	O	-
¿	O	-
Tu	O	-
Eres	O	-
Kase	B-PER	European
.	I-PER	European
O	I-PER	European
de	O	-
Violadores	B-ORG	European
?	O	-
)	O	-

Sí	O	-
,	O	-
¿	O	-
qué	O	-
tal	O	-
?	O	-

El	O	-
micro	O	-
está	O	-
en	O	-
mi	O	-
mano	O	-
incombustible	O	-

No	O	-
encontrarás	O	-
a	O	-
un	O	-
pavo	O	-
tan	O	-
sofisticado	O	-
y	O	-
tan	O	-
accesible	O	-

En	O	-
el	O	-
micro	O	-
alcanzo	O	-
estilos	O	-
hasta	O	-
de	O	-
Frank	B-PER	North American
Sinatra	I-PER	North American

Yo	O	-
soy	O	-
el	O	-
imperator	O	-
¿	O	-
quieres	O	-
ser	O	-
tú	O	-
Cleopatra	B-PER	African
?	O	-

A	O	-
mi	O	-
me	O	-
gustan	O	-
grandes	O	-
,	O	-
y	O	-
a	O	-
ella	O	-
también	O	-

Tell	O	-
me	O	-
if	O	-
you	O	-
want	O	-
and	O	-
you	O	-
can	O	-
be	O	-
my	O	-
friend	O	-

A	O	-
mi	O	-
me	O	-
excita	O	-
el	O	-
éxito	O	-
,	O	-
y	O	-
¿	O	-
tu	O	-
quieres	O	-
mi	O	-
almíbar	O	-
?	O	-

Libar	O	-
,	O	-
Javier	B-PER	European
Ibarra	I-PER	European
os	O	-
vino	O	-
a	O	-
derribar	O	-

Busco	O	-
besos	O	-
sabor	O	-
chicle	O	-
de	O	-
menta	O	-
,	O	-
caras	O	-
bonitas	O	-
,	O	-
funk	B-MISC	North American
,	O	-
setenta	O	-

Rumba	B-PER	European
pincha	O	-
viernes	O	-
o	O	-
sábados	O	-
en	O	-
Morrisey	B-LOC	European

Ya	O	-
no	O	-
queda	O	-
nadie	O	-
en	O	-
la	O	-
cabina	O	-
del	O	-
Dj	B-PER	North American

En	O	-
una	O	-
mano	O	-
tengo	O	-
el	O	-
Sol	B-LOC	Non-cultural
y	O	-
en	O	-
la	O	-
otra	O	-
la	O	-
Luna	B-LOC	Non-cultural

La	O	-
ciudad	O	-
es	O	-
mía	O	-
ya	O	-
,	O	-
pero	O	-
a	O	-
estas	O	-
horas	O	-
no	O	-
doy	O	-
una	O	-

Con	O	-
el	O	-
corazón	O	-
en	O	-
obras	O	-
y	O	-
la	O	-
polla	O	-
bajo	O	-
cero	O	-
vuelvo	O	-
a	O	-
casa	O	-

Y	O	-
el	O	-
puto	O	-
32	O	-
no	O	-
pasa	O	-
.	O	-
.	O	-
.	O	-

¡	O	-
Mierda	O	-
!	O	-

Hasta	O	-
los	O	-
huevos	O	-
de	O	-
MC's	B-PER	North American
que	O	-
dicen	O	-
que	O	-
no	O	-
quieren	O	-
ser	O	-
los	O	-
mejores	O	-

Culos	O	-
sucios	O	-
,	O	-
me	O	-
sudáis	O	-
los	O	-
cojones	O	-

Yo	O	-
hago	O	-
esta	O	-
mierda	O	-
pues	O	-
,	O	-
nunca	O	-
supe	O	-
hacer	O	-
nada	O	-
mejor	O	-

Quise	O	-
ser	O	-
domador	O	-
de	O	-
cobras	O	-
,	O	-
de	O	-
momento	O	-
son	O	-
maniobras	O	-
con	O	-
vohotros	O	-

Envidiosos	O	-
de	O	-
mierda	O	-
,	O	-
correveidiles	O	-

Yo	O	-
tengo	O	-
la	O	-
pasta	O	-
y	O	-
la	O	-
fama	O	-
y	O	-
no	O	-
soy	O	-
feliz	O	-
¿	O	-
por	O	-
qué	O	-
?	O	-

Pues	O	-
llevo	O	-
tiempo	O	-
ya	O	-
buscando	O	-
a	O	-
los	O	-
fenómenos	O	-

Y	O	-
no	O	-
me	O	-
faltan	O	-
razones	O	-
,	O	-
no	O	-
,	O	-
para	O	-
echar	O	-
de	O	-
menos	O	-

La	O	-
época	O	-
de	O	-
MC	B-PER	North American
Mister	I-PER	North American
Twix	I-PER	North American
,	O	-
Presión	B-PER	European
,	O	-
DJ	B-PER	European
Potas	I-PER	European
,	O	-
Hardcore	B-ORG	North American
Street	I-ORG	North American

Ricardo	B-PER	European
,	O	-
Blázquez	B-PER	European
,	O	-
Líriko	B-PER	European
,	O	-
Brutal	B-PER	European
,	O	-
Juez	B-PER	European
,	O	-
Gangsta	B-ORG	North American
Squad	I-ORG	North American
.	O	-
.	O	-
.	O	-

Pues	O	-
Zaragoza	B-LOC	European
respiraba	O	-
paz	O	-

Ahora	O	-
el	O	-
aroma	O	-
huele	O	-
a	O	-
enfermo	O	-
en	O	-
estado	O	-
de	O	-
coma	O	-

Pues	O	-
la	O	-
carcoma	O	-
con	O	-
la	O	-
Vieja	B-MISC	North American
Escuela	I-MISC	North American
la	O	-
toma	O	-

Maldita	O	-
sea	O	-
y	O	-
se	O	-
lo	O	-
toman	O	-
a	O	-
broma	O	-

Y	O	-
por	O	-
eso	O	-
el	O	-
sado	O	-
en	O	-
tu	O	-
puta	O	-
cara	O	-
puso	O	-
el	O	-
hematoma	O	-
,	O	-
Chema	B-PER	European

Abandonar	O	-
a	O	-
tiempo	O	-
hubiera	O	-
sido	O	-
útil	O	-

La	O	-
abertura	O	-
en	O	-
tu	O	-
culo	O	-
hubiera	O	-
sido	O	-
más	O	-
sutil	O	-

Que	O	-
nadie	O	-
te	O	-
confunda	O	-
,	O	-
no	O	-
es	O	-
nada	O	-
personal	O	-

Solo	O	-
castigo	O	-
con	O	-
mi	O	-
látigo	O	-
un	O	-
rap	B-MISC	North American
hecho	O	-
tan	O	-
mal	O	-

Cansado	O	-
de	O	-
navegar	O	-
entre	O	-
dos	O	-
aguas	O	-

Hoy	O	-
defeco	O	-
,	O	-
en	O	-
fin	O	-
,	O	-
no	O	-
quiero	O	-
hablar	O	-
de	O	-
más	O	-

Pero	O	-
si	O	-
habéis	O	-
fracasado	O	-
no	O	-
echéis	O	-
la	O	-
culpa	O	-
al	O	-
hip	B-MISC	North American
hop	I-MISC	North American

Pues	O	-
siempre	O	-
habéis	O	-
hecho	O	-
pop	B-MISC	North American

Y	O	-
el	O	-
mestizaje	O	-
es	O	-
camuflaje	O	-
para	O	-
flojos	O	-

De	O	-
nada	O	-
sirve	O	-
llorar	O	-
y	O	-
es	O	-
que	O	-
el	O	-
que	O	-
es	O	-
malo	O	-
se	O	-
propone	O	-
mejorar	O	-

Pero	O	-
no	O	-
como	O	-
Paco	B-PER	European
y	O	-
Verbo	B-PER	European
,	O	-
a	O	-
cual	O	-
peor	O	-

Y	O	-
Zaragoza	B-LOC	European
por	O	-
los	O	-
suelos	O	-
por	O	-
culpa	O	-
de	O	-
toyacos	B-MISC	European
y	O	-
de	O	-
abuelos	O	-

Hip	B-MISC	North American
hop	I-MISC	North American
me	O	-
dio	O	-
ultimátum	O	-
,	O	-
por	O	-
semejante	O	-
mancha	O	-
en	O	-
mi	O	-
currículum	O	-

En	O	-
Ginfin	O	-
álbum	O	-
,	O	-
por	O	-
suerte	O	-
Cogito	B-MISC	European
Ergo	I-MISC	European
Sum	I-MISC	European

Existo	O	-
,	O	-
soy	O	-
humano	O	-
y	O	-
como	O	-
tal	O	-
cometo	O	-
errores	O	-

Pero	O	-
de	O	-
ahí	O	-
a	O	-
ser	O	-
un	O	-
vendido	O	-
hay	O	-
kilómetros	O	-
señores	O	-

No	O	-
me	O	-
jodan	O	-
,	O	-
que	O	-
llevo	O	-
haciendo	O	-
rap	B-MISC	North American
mucho	O	-
tiempo	O	-

¿	O	-
Por	O	-
qué	O	-
recojo	O	-
tempestades	O	-
sin	O	-
haber	O	-
sembrado	O	-
vientos	O	-
?	O	-

Dime	O	-
¿	O	-
quién	O	-
eres	O	-
tú	O	-
para	O	-
evaluarme	O	-
a	O	-
mí	O	-
?	O	-
,	O	-
Mc	B-PER	North American
aléjate	O	-
de	O	-
aquí	O	-

Parece	O	-
que	O	-
fue	O	-
ayer	O	-
,	O	-
cuando	O	-
profeticé	O	-
el	O	-
apocalipsis	O	-

MC's	B-PER	North American
haciendo	O	-
streaptease	B-MISC	North American
delante	O	-
de	O	-
mi	O	-
,	O	-
sí	O	-
,	O	-
fingís	O	-

Hablo	O	-
entre	O	-
otros	O	-
del	O	-
que	O	-
se	O	-
las	O	-
apaña	O	-

Pa	O	-
ser	O	-
nombrado	O	-
por	O	-
mi	O	-
como	O	-
Hijo	O	-
de	O	-
puta	O	-
de	O	-
España	B-PER	European

No	O	-
hay	O	-
secreto	O	-
,	O	-
para	O	-
ser	O	-
concreto	O	-
hablo	O	-
de	O	-
Metro	B-PER	European

¡	O	-
B-boys	B-PER	North American
reales	O	-
como	O	-
tú	O	-
no	O	-
se	O	-
merecen	O	-
respeto	O	-
!	O	-

¿	O	-
Por	O	-
qué	O	-
eres	O	-
falso	O	-
?	O	-
hijo	O	-
de	O	-
puta	O	-

¿	O	-
Qué	O	-
coño	O	-
te	O	-
he	O	-
hecho	O	-
yo	O	-
?	O	-
,	O	-
payaso	O	-

¿	O	-
Acaso	O	-
tengo	O	-
yo	O	-
la	O	-
culpa	O	-
de	O	-
tu	O	-
fracaso	O	-
?	O	-

Mira	O	-
,	O	-
a	O	-
mí	O	-
no	O	-
me	O	-
gusta	O	-
tu	O	-
rap	B-MISC	North American
,	O	-
me	O	-
parece	O	-
escoria	O	-

Pero	O	-
no	O	-
he	O	-
ido	O	-
dinamitando	O	-
tu	O	-
trayectoria	O	-

Lo	O	-
que	O	-
yo	O	-
pienso	O	-
es	O	-
que	O	-
eres	O	-
malo	O	-
por	O	-
naturaleza	O	-

Cuando	O	-
digo	O	-
esto	O	-
MC's	B-PER	North American
asienten	O	-
con	O	-
la	O	-
cabeza	O	-

Me	O	-
da	O	-
igual	O	-
,	O	-
esto	O	-
es	O	-
personal	O	-
,	O	-
yo	O	-
no	O	-
sería	O	-
real	O	-

Si	O	-
me	O	-
cagara	O	-
en	O	-
tu	O	-
puta	O	-
madre	O	-
y	O	-
luego	O	-
te	O	-
preguntara	O	-
¿	O	-
qué	O	-
tal	O	-
?	O	-

Como	O	-
acostumbras	O	-
a	O	-
hacer	O	-
,	O	-
pero	O	-
bueno	O	-
eso	O	-
tú	O	-
sabrás	O	-

Yo	O	-
a	O	-
b-boys	B-PER	North American
irreales	O	-
como	O	-
tú	O	-
los	O	-
mando	O	-
a	O	-
hacer	O	-
gárgaras	O	-
al	O	-
Niágara	B-LOC	North American

Y	O	-
para	O	-
nada	O	-
caras	O	-
largas	O	-
ya	O	-
,	O	-
loco	O	-

Nunca	O	-
más	O	-
preguntes	O	-
por	O	-
nohotros	O	-

A	O	-
mi	O	-
me	O	-
la	O	-
suda	O	-
si	O	-
se	O	-
te	O	-
pasa	O	-
el	O	-
arroz	O	-

Por	O	-
eso	O	-
siempre	O	-
el	O	-
mismo	O	-
estilo	O	-
y	O	-
siempre	O	-
la	O	-
misma	O	-
voz	O	-

Asi	O	-
las	O	-
cosas	O	-
,	O	-
dedícate	O	-
al	O	-
porno	O	-

Allí	O	-
haz	O	-
el	O	-
ridículo	O	-
,	O	-
en	O	-
el	O	-
rap	B-MISC	North American
ya	O	-
por	O	-
favor	O	-
no	O	-

Tozudo	O	-
,	O	-
nohotros	O	-
te	O	-
negamos	O	-
el	O	-
saludo	O	-

Y	O	-
al	O	-
final	O	-
acabas	O	-
siempre	O	-
lamiéndonos	O	-
el	O	-
culo	O	-

Como	O	-
ves	O	-
,	O	-
co	O	-
,	O	-
ahí	O	-
con	O	-
tu	O	-
estilo	O	-
fresco	O	-
,	O	-
parentesco	O	-

Siendo	O	-
borde	O	-
,	O	-
no	O	-
serás	O	-
tú	O	-
el	O	-
que	O	-
más	O	-
color	O	-
dé	O	-
en	O	-
esto	O	-

Me	O	-
haces	O	-
irritarme	O	-
y	O	-
hablar	O	-
mal	O	-

Hostia	O	-
puta	O	-
¿	O	-
como	O	-
puedes	O	-
ser	O	-
tan	O	-
subnormal	O	-
?	O	-

Os	O	-
tumbo	O	-
a	O	-
todos	O	-
como	O	-
a	O	-
fichas	O	-
de	O	-
dominó	O	-

Mi	O	-
flow	B-MISC	North American
es	O	-
celebérrimo	O	-
,	O	-
por	O	-
eso	O	-
Kase	B-PER	European
.	I-PER	European
O	I-PER	European
rimó	O	-

¿	O	-
Quién	O	-
me	O	-
para	O	-
?	O	-
¿	O	-
cabezas	O	-
nucleares	O	-
?	O	-
¿	O	-
Metros	B-PER	European
?	O	-

¡	O	-
A	O	-
la	O	-
mierda	O	-
ni	O	-
en	O	-
sueños	O	-
!	O	-

A	O	-
vohotros	O	-
,	O	-
b-boys	B-PER	North American
,	O	-
os	O	-
recomiendo	O	-
desconfianza	O	-

Yo	O	-
no	O	-
dejo	O	-
por	O	-
los	O	-
suelos	O	-
a	O	-
quién	O	-
no	O	-
merece	O	-
venganza	O	-

Pero	O	-
al	O	-
hipócrita	O	-
en	O	-
el	O	-
hip	B-MISC	North American
hop	I-MISC	North American
se	O	-
le	O	-
pone	O	-
en	O	-
pelotas	O	-

Soy	O	-
Jodeculos	B-PER	European
Ibarra	I-PER	European
,	O	-
mi	O	-
barrio	O	-
la	B-LOC	European
Jota	I-LOC	European
¡	O	-
a	O	-
la	O	-
mierda	O	-
!	O	-

Bien	O	-
,	O	-
fueron	O	-
Violadores	B-ORG	European
del	I-ORG	European
verso	I-ORG	European

Jodeculos	B-PER	European
Ibarra	I-PER	European
,	O	-
en	O	-
el	O	-
micrófono	O	-
estuvo	O	-

R	O	-
de	O	-
Rumba	B-PER	European
,	O	-
haciendo	O	-
los	O	-
ritmos	O	-
y	O	-
los	O	-
scratches	O	-

Y	O	-
tú	O	-
Metro	B-PER	European
,	O	-
deberías	O	-
vivir	O	-
tu	O	-
envidia	O	-
en	O	-
secreto	O	-
y	O	-
dejar	O	-
de	O	-
hablar	O	-
de	O	-
paz	O	-
y	O	-
de	O	-
dignidad	O	-
y	O	-
de	O	-
mierda	O	-
si	O	-
no	O	-
te	O	-
vas	O	-
dinamitando	O	-
cada	O	-
rincón	O	-
al	O	-
que	O	-
vas	O	-

Mira	O	-
a	O	-
mi	O	-
no	O	-
me	O	-
gusta	O	-
tener	O	-
que	O	-
hacer	O	-
esto	O	-
pero	O	-
creo	O	-
que	O	-
todos	O	-
los	O	-
MC's	B-PER	North American
pensamos	O	-
igual	O	-
en	O	-
España	B-LOC	European
.	O	-
.	O	-
.	O	-

Mira	O	-
5	O	-
,	O	-
4	O	-
,	O	-
3	O	-
,	O	-
2	O	-
,	O	-
1	O	-

¡	O	-
A	O	-
la	O	-
mierda	O	-
!	O	-

Narcolepsia	O	-
,	O	-
resaca	O	-
y	O	-
anestesia	O	-

Estamos	O	-
en	O	-
todos	O	-
lados	O	-
como	O	-
dios	B-MISC	Non-cultural
en	O	-
la	O	-
Iglesia	B-LOC	Non-cultural

Drogas	O	-
de	O	-
diseño	O	-
por	O	-
las	O	-
islas	O	-
de	O	-
Grecia	B-LOC	European

Fumando	O	-
amnesia	O	-
,	O	-
sarafaz	O	-
Indonesia	B-LOC	Eastern Asian

Leyendo	O	-
el	O	-
delirio	O	-
en	O	-
el	O	-
libro	O	-
,	O	-
necesito	O	-
colirio	O	-

Mi	O	-
voz	O	-
en	O	-
la	O	-
radio	O	-
,	O	-
pal'	O	-
barrio	O	-

Un	O	-
trozo	O	-
de	O	-
valium	B-MISC	Non-cultural
,	O	-
un	O	-
poco	O	-
de	O	-
Larios	B-LOC	European

Pa'	O	-
mis	O	-
niños	O	-
macarios	B-MISC	Non-cultural
,	O	-
salarios	O	-
,	O	-
precarios	O	-

Quemando	O	-
rueda	O	-
,	O	-
a	B-MISC	Non-cultural
jayou	I-MISC	Non-cultural
y	O	-
en	O	-
tercera	O	-

La	O	-
vida	O	-
me	O	-
la	O	-
juega	O	-
,	O	-
Fernandito	B-PER	European
se	O	-
la	O	-
cuela	O	-

Haciendo	O	-
la	O	-
quiniela	O	-
para	O	-
no	O	-
salir	O	-
en	O	-
la	O	-
esquela	O	-

Te	O	-
lo	O	-
canto	O	-
más	O	-
alto	O	-
,	O	-
más	O	-
claro	O	-
,	O	-
acapella	O	-

Voy	O	-
crazy	O	-
,	O	-
como	O	-
Kevin	B-PER	North American
Spacey	I-PER	North American

Soy	O	-
spicy	O	-
,	O	-
como	O	-
los	O	-
ritmos	O	-
de	O	-
Kase	B-PER	European

Pon	O	-
el	O	-
play	O	-
si	O	-
,	O	-
quiere	O	-
que	O	-
comience	O	-
mi	O	-
playlist	O	-

Todas	O	-
esas	O	-
putas	O	-
que	O	-
se	O	-
llaman	O	-
Stacy	B-PER	North American

Modo	O	-
easy	O	-
,	O	-
papas	B-ORG	European
risi	I-ORG	European
,	I-ORG	Non-cultural
AC	B-ORG	North American
/	I-ORG	North American
DC	I-ORG	North American

Te	O	-
han	O	-
quitao'	O	-
las	O	-
Yeezy	B-ORG	North American
,	O	-
soy	O	-
un	O	-
misíl	O	-
en	O	-
bici	O	-

Tu	O	-
rap	B-MISC	North American
si	O	-
que	O	-
está	O	-
en	O	-
crisis	O	-
,	O	-
gastroenteritis	O	-

Ando	O	-
por	O	-
tu	O	-
street	O	-
cómo	O	-
por	O	-
mi	O	-
city	O	-

Vacileo	O	-
,	O	-
eso	O	-
es	O	-
lo	O	-
que	O	-
veo	O	-
cuándo	O	-
voy	O	-
con	O	-
mis	O	-
niños	O	-
guapos	O	-

Que	O	-
si	O	-
quieren	O	-
se	O	-
ponen	O	-
muy	O	-
feos	O	-

Marroneos	B-MISC	European
,	O	-
te	O	-
cabreas	O	-
,	O	-
me	O	-
cabreo	O	-
,	O	-
te	O	-
noqueo	O	-

En	O	-
las	O	-
calles	O	-
de	O	-
mi	O	-
isla	O	-
,	O	-
meneo	O	-
meneo	O	-

Caralho	B-MISC	European
,	O	-
no	O	-
se	O	-
permite	O	-
ni	O	-
un	O	-
fallo	O	-

Un	O	-
saludo	O	-
desde	O	-
acá	O	-
para	O	-
Caraca'	B-LOC	Latin
y	O	-
Medallo	B-LOC	Latin

A	O	-
mí	O	-
me	O	-
escuchan	O	-
en	O	-
la	O	-
calle	O	-
,	O	-
a	O	-
ti	O	-
los	O	-
lacayos	O	-

Te	O	-
como	O	-
tranquilito	O	-
como	O	-
una	O	-
tapa	O	-
callo'	O	-

Caralho	B-MISC	European
,	O	-
no	O	-
se	O	-
permite	O	-
ni	O	-
un	O	-
fallo	O	-

Un	O	-
saludo	O	-
desde	O	-
acá	O	-
para	O	-
Caraca'	B-LOC	Latin
y	O	-
Medallo	B-LOC	Latin

A	O	-
mí	O	-
me	O	-
escuchan	O	-
los	O	-
papás	O	-
y	O	-
los	O	-
papagallos	O	-

Te	O	-
como	O	-
tranquilito	O	-
como	O	-
una	O	-
tapa	O	-
callo'	O	-

Ella	O	-
está	O	-
sola	O	-
de	O	-
colocón	O	-

Los	O	-
porteros	O	-
la	O	-
controlan	O	-
porque	O	-
vende	O	-
drug	B-MISC	North American

Le	O	-
gusta	O	-
el	O	-
roncola	O	-
y	O	-
el	O	-
vacilón	O	-

Le	O	-
flipa	O	-
Marco	B-PER	European
Carola	I-PER	European
y	O	-
el	O	-
musicón	O	-

Se	O	-
despertó	O	-
de	O	-
hangover	B-MISC	North American
en	O	-
un	O	-
Range	B-ORG	European
Rover	I-ORG	European

Estamos	O	-
en	O	-
el	O	-
gang	B-MISC	North American
y	O	-
tu	O	-
estás	O	-
game	B-MISC	North American
over	I-MISC	North American

Está	O	-
modo	O	-
destroyer	O	-
y	O	-
a	B-MISC	European
tope	I-MISC	European
de	I-MISC	North American
power	I-MISC	European

Me	O	-
solté	O	-
dos	O	-
temas	O	-
y	O	-
me	O	-
hiciste	O	-
la	O	-
cover	B-MISC	North American

Bebiendo	O	-
Henny	B-ORG	North American
Henny	B-ORG	North American
Henny	B-ORG	North American
Henny	B-ORG	North American
Henny	B-ORG	North American

Liando	O	-
honey	B-MISC	North American
honey	B-MISC	North American
honey	B-MISC	North American
honey	B-MISC	North American
honey	B-MISC	North American

Tu	O	-
rap	B-MISC	North American
,	O	-
so	O	-
funny	O	-
funny	O	-
funny	O	-

One	O	-
for	O	-
the	O	-
show	O	-
y	O	-
two	O	-
for	O	-
the	O	-
money	O	-

Bebiendo	O	-
Henny	B-ORG	North American
Henny	B-ORG	North American
Henny	B-ORG	North American
Henny	B-ORG	North American
Henny	B-ORG	North American

Liando	O	-
honey	B-MISC	North American
honey	B-MISC	North American
honey	B-MISC	North American
honey	B-MISC	North American
honey	B-MISC	North American

Tu	O	-
rap	B-MISC	North American
,	O	-
so	O	-
funny	O	-
funny	O	-
funny	O	-

One	O	-
for	O	-
the	O	-
show	O	-
y	O	-
two	O	-
for	O	-
the	O	-
money	O	-

El	O	-
nieto	O	-
la	O	-
Pili	B-PER	European
,	O	-
341	O	-

Lowlight	B-PER	European

Trap	B-MISC	North American
no	O	-
es	O	-
un	O	-
perfil	O	-
verifica'o	O	-
con	O	-
300	O	-
k’s	O	-

Trap	B-MISC	North American
no	O	-
es	O	-
hacer	O	-
el	O	-
mongolo	B-MISC	European
en	O	-
una	O	-
base	O	-
de	O	-
Enry-K	B-PER	European

Trap	B-MISC	North American
es	O	-
mi	O	-
hermanito	O	-
que	O	-
le	O	-
piden	O	-
nueve	O	-
y	O	-
nueve	O	-
más	O	-

Tú	O	-
que	O	-
va'	O	-
a	O	-
ser	O	-
trap	B-MISC	North American
no	O	-
has	O	-
roba'o	O	-
ni	O	-
el	O	-
Ahorra	B-ORG	European
Más	I-ORG	European

Trap	B-MISC	North American
no	O	-
es	O	-
una	O	-
base	O	-
a	O	-
120	O	-
bpm	B-MISC	North American

Trap	B-MISC	North American
son	O	-
dos	O	-
kilos	O	-
de	O	-
coca	O	-
en	O	-
el	O	-
hueco	O	-
de	O	-
un	O	-
BM	B-MISC	North American

Mi	O	-
hermanito	O	-
[	O	-
?	O	-
]	O	-
es	O	-
trap	B-MISC	North American
y	O	-
mi	O	-
niño	O	-
Toni	B-PER	European
es	O	-
trap	B-MISC	North American

Le	O	-
sonreímos	O	-
por	O	-
delante	O	-
,	O	-
te	O	-
están	O	-
entrando	O	-
detrás	O	-

Te	O	-
hacen	O	-
ratata	B-MISC	Non-cultural
¿	O	-
Qué	O	-
te	O	-
crees	O	-
que	O	-
no	O	-
es	O	-
verdad	O	-
?	O	-

Tu	O	-
bitch	O	-
me	O	-
dijo	O	-
dame	O	-
duro	O	-
y	O	-
la	O	-
mande	O	-
pa’l	O	-
hospital	O	-

Nunca	O	-
he	O	-
mentí'o	O	-
en	O	-
un	O	-
track	B-MISC	North American
,	O	-
ni	O	-
voy	O	-
empezar	O	-
a	O	-
hacerlo	O	-

Pa'	O	-
ganar	O	-
cuatro	O	-
monedas	O	-
como	O	-
hacen	O	-
to's	O	-
estos	O	-
muertos	O	-

Voy	O	-
blinda'o	O	-
como	O	-
el	O	-
carro	O	-
del	O	-
Josito	B-PER	European

Aunque	O	-
haya	O	-
perdí'o	O	-
en	O	-
estos	O	-
años	O	-
diez	O	-
kilos	O	-
y	O	-
pico	O	-

Aunque	O	-
no	O	-
lo	O	-
creas	O	-
loco	O	-
,	O	-
no	O	-
huelo	O	-
perico	O	-

Vosotros	O	-
palomos	O	-
cojos	O	-
,	O	-
yo	O	-
el	O	-
papá	O	-
de	O	-
los	O	-
pollitos	O	-

Diosito	B-MISC	Non-cultural
no	O	-
permitas	O	-
que	O	-
mi	O	-
sangre	O	-
corra	O	-

No	O	-
permitas	O	-
que	O	-
confié	O	-
en	O	-
ninguna	O	-
zorra	B-PER	European

No	O	-
permitas	O	-
que	O	-
a	O	-
los	O	-
míos	O	-
les	O	-
falte	O	-
nunca	O	-
de	O	-
na'	O	-

Y	O	-
a	O	-
esos	O	-
cuatro	O	-
bujarrones	B-PER	European
bájales	O	-
el	O	-
de'o	O	-
ya	O	-

De	O	-
lo	O	-
bueno	O	-
lo	O	-
más	O	-
bueno	O	-
,	O	-
como	O	-
Toni	B-PER	European
como	O	-
Encarni	B-PER	European

Loco	O	-
,	O	-
Es	O	-
Azúcar	B-ORG	European
Moreno	I-ORG	European
como	O	-
D’Angelo	B-PER	North American

El	O	-
Ale	B-PER	European
pone	O	-
el	O	-
beat	B-MISC	North American
y	O	-
solo	O	-
dice	O	-
:	O	-
"	O	-
Pártelo	O	-
"	O	-

Y	O	-
una	O	-
voz	O	-
por	O	-
dentro	O	-
me	O	-
dice	O	-
el	O	-
:	O	-
"	O	-
Ahora	O	-
mátalos	O	-
"	O	-

Tengo	O	-
hijos	O	-
creciditos	O	-
en	O	-
el	O	-
trap	B-MISC	North American

Tengo	O	-
algunas	O	-
historias	O	-
que	O	-
la	O	-
verdad	O	-
no	O	-
las	O	-
podría	O	-
contar	O	-

Tengo	O	-
algunos	O	-
problemas	O	-
por	O	-
resolver	O	-
a	O	-
la	O	-
mitad	O	-

Tengo	O	-
varias	O	-
puas	O	-
que	O	-
me	O	-
habéis	O	-
hecho	O	-
todas	O	-
guardá’s	O	-

Apuntad	O	-
como	O	-
Ayala	B-PER	European
y	O	-
apartar	O	-

Te	O	-
la	O	-
devolví	O	-
preña	O	-
y	O	-
na'	O	-
más	O	-
la	O	-
di	O	-
dos	O	-
puntas	O	-

A	O	-
mí	O	-
ni	O	-
me	O	-
gusto	O	-
,	O	-
fue	O	-
rápido	O	-
como	O	-
Flash	B-PER	North American

Jura’o	O	-
que	O	-
lo	O	-
hice	O	-
aposta	O	-
no	O	-
di	O	-
ni	O	-
la	O	-
marcha	O	-
atrás	O	-

Mírame	O	-
loco	O	-
estoy	O	-
ballin'	B-MISC	North American
,	O	-
como	O	-
Jim	B-PER	North American
Jones	I-PER	North American

Cabrón	O	-
tu	O	-
llamas	O	-
a	O	-
la	O	-
poli'	O	-
,	O	-
si	O	-
llego	O	-
yo	O	-

Siempre	O	-
voy	O	-
solo	O	-
soy	O	-
un	O	-
ronin	B-PER	Eastern Asian
,	O	-
no	O	-
voy	O	-
con	O	-
dos	O	-

Si	O	-
voy	O	-
con	O	-
dos	O	-
no	O	-
son	O	-
mis	O	-
homies	B-PER	North American
,	O	-
son	O	-
de	O	-
mi	O	-
block	O	-

341	O	-
en	O	-
vena	O	-

Si	O	-
lo	O	-
buscas	O	-
ese	O	-
te	O	-
da	O	-
problemas	O	-

Lo	O	-
que	O	-
fumo	O	-
te	O	-
daría	O	-
enfisema	O	-

(	O	-
Kiss	O	-
me	O	-
)	O	-

(	O	-
Kiss	O	-
me	O	-
)	O	-

I'm	O	-
back	O	-
(	O	-
Ah	O	-
,	O	-
uh	O	-
)	O	-
,	O	-
I'm	O	-
back	O	-
,	O	-
ah	O	-

De	O	-
vuelta	O	-
,	O	-
hmm	O	-

(	O	-
Kiss	O	-
me	O	-
)	O	-

He	O	-
vuelto	O	-
a	O	-
casa	O	-
,	O	-
nadie	O	-
en	O	-
la	O	-
puerta	O	-

Eco	O	-
en	O	-
el	O	-
pasillo	O	-
y	O	-
la	O	-
cama	O	-
desierta	O	-
(	O	-
Hmm	O	-
)	O	-

Siempre	O	-
es	O	-
invierno	O	-
cuando	O	-
no	O	-
me	O	-
besa	O	-
(	O	-
Ah	O	-
)	O	-

Giro	O	-
los	O	-
discos	O	-
,	O	-
paro	O	-
la	O	-
ruleta	O	-

Está	O	-
muriendo	O	-
otro	O	-
dólar	O	-
(	O	-
Ah	O	-
)	O	-
,	O	-
otro	O	-
día	O	-
(	O	-
Ah	O	-
)	O	-

Camina	O	-
a	O	-
saltos	O	-
la	O	-
madre	O	-
natura'	O	-

Muerto	O	-
Kant	B-PER	European
,	O	-
murieron	O	-
los	O	-
profetas	O	-

Mi	O	-
fe	O	-
ciega	O	-
,	O	-
de	O	-
dos	O	-
en	O	-
dos	O	-
y	O	-
tú	O	-
callabas	O	-
(	O	-
¡	O	-
Wah	O	-
!	O	-
)	O	-

Y	O	-
yo	O	-
en	O	-
el	O	-
uno	O	-
,	O	-
en	O	-
la	O	-
mesura	O	-
(	O	-
Ah	O	-
,	O	-
ah	O	-
)	O	-

Como	O	-
un	O	-
buda	B-MISC	Eastern Asian
,	O	-
con	O	-
cuatro	O	-
mentiras	O	-
nobles	O	-
en	O	-
duda	O	-

O	O	-
como	O	-
Collins	B-PER	North American
en	O	-
la	O	-
cara	O	-
oscura	O	-
de	O	-
la	O	-
Luna	B-LOC	Non-cultural

Un	O	-
héroe	O	-
para	O	-
nadie	O	-
,	O	-
puta	O	-

Uh	O	-
,	O	-
uh	O	-

Annie	B-PER	North American
,	O	-
I	O	-
don't	O	-
know	O	-

I	O	-
mean	O	-
,	O	-
fucking	O	-
is	O	-
fucking	O	-
,	O	-
but	O	-
music	O	-
?	O	-
That's	O	-
personal	O	-

(	O	-
Kiss	O	-
me	O	-
)	O	-

Nena	O	-
,	O	-
dame	O	-
lo	O	-
que	O	-
pido	O	-

Cada	O	-
arruga	O	-
en	O	-
este	O	-
cielo	O	-
la	O	-
vigilo	O	-
(	O	-
Kiss	O	-
me	O	-
)	O	-

Como	O	-
De	B-PER	North American
Niro	I-PER	North American
,	O	-
alguien	O	-
dentro	O	-
de	O	-
ese	O	-
espejo	O	-
quiere	O	-
hablar	O	-
conmigo	O	-
(	O	-
Kiss	O	-
me	O	-
)	O	-

Desconocido	O	-
,	O	-
superposición	O	-
de	O	-
estados	O	-
hasta	O	-
que	O	-
miro	O	-
(	O	-
Kiss	O	-
me	O	-
)	O	-

Se	O	-
muere	O	-
todo	O	-
lo	O	-
que	O	-
escribo	O	-

Pero	O	-
me	O	-
suda	O	-
la	O	-
polla	O	-
,	O	-
¿	O	-
entiendes	O	-
,	O	-
primo	O	-
?	O	-
(	O	-
Ah	O	-
)	O	-

¡	O	-
Es	O	-
C	B-PER	European
.	I-PER	European
Tangana	I-PER	European
!	O	-

La	O	-
rabia	O	-
congelada	O	-

Bésame	O	-
mucho	O	-
,	O	-
nena	O	-
(	O	-
Ja	O	-
)	O	-
,	O	-
no	O	-
tengo	O	-
nada	O	-

No	O	-
me	O	-
importan	O	-
esas	O	-
drogas	O	-
(	O	-
Nah	O	-
)	O	-
,	O	-
ni	O	-
la	O	-
tele	O	-
ni	O	-
la	O	-
almohada	O	-

Ni	O	-
qué	O	-
—	O	-
,	O	-
ni	O	-
qué	O	-
cojones	O	-
pasa	O	-
con	O	-
ese	O	-
hassa	B-PER	North American

Calle	O	-
me	O	-
enseñó	O	-
a	O	-
que	O	-
calle	O	-
cuando	O	-
sé	O	-
que	O	-
falla	O	-
(	O	-
Ah	O	-
,	O	-
ah	O	-
,	O	-
ah	O	-
)	O	-

Y	O	-
fluyo	O	-
,	O	-
como	O	-
en	O	-
mi	O	-
dolor	O	-
,	O	-
río	O	-
Nilo	B-LOC	African

Teje	O	-
y	O	-
cose	O	-
mi	O	-
palabra	O	-
,	O	-
como	O	-
aguja	O	-
e	O	-
hilo	O	-

Devuelvo	O	-
el	O	-
amor	O	-
que	O	-
el	O	-
odio	O	-
me	O	-
robó	O	-
dormido	O	-

Devuelvo	O	-
el	O	-
amor	O	-
que	O	-
el	O	-
odio	O	-
me	O	-
robó	O	-
en	O	-
el	O	-
nido	O	-

Escúpelo	O	-
;	O	-
chico	O	-
listo	O	-
,	O	-
solo	O	-
dilo	O	-
(	O	-
Sí	O	-
)	O	-

Colapsa	O	-
la	O	-
función	O	-
de	O	-
onda	O	-
,	O	-
devuelve	O	-
el	O	-
ruido	O	-
(	O	-
Ah	O	-
)	O	-

Bésame	O	-
mucho	O	-
,	O	-
nena	O	-
,	O	-
wah	O	-
(	O	-
Kiss	O	-
me	O	-
)	O	-

Nena	O	-
,	O	-
dame	O	-
lo	O	-
que	O	-
pido	O	-

Cada	O	-
arruga	O	-
en	O	-
este	O	-
cielo	O	-
la	O	-
vigilo	O	-
(	O	-
Kiss	O	-
me	O	-
)	O	-

Como	O	-
De	B-PER	North American
Niro	I-PER	North American
,	O	-
alguien	O	-
dentro	O	-
de	O	-
ese	O	-
espejo	O	-
quiere	O	-
hablar	O	-
conmigo	O	-
(	O	-
Kiss	O	-
me	O	-
)	O	-

Desconocido	O	-
,	O	-
superposición	O	-
de	O	-
estados	O	-
hasta	O	-
que	O	-
miro	O	-
(	O	-
Kiss	O	-
me	O	-
)	O	-

Se	O	-
muere	O	-
todo	O	-
lo	O	-
que	O	-
escribo	O	-

Pero	O	-
me	O	-
suda	O	-
la	O	-
polla	O	-
,	O	-
¿	O	-
entiendes	O	-
,	O	-
primo	O	-
?	O	-
(	O	-
Ah	O	-
)	O	-

(	O	-
Ah	O	-
)	O	-

¡	O	-
Es	O	-
C	B-PER	European
.	I-PER	European
Tangana	I-PER	European
!	O	-

La	O	-
rabia	O	-
congelada	O	-
(	O	-
Ah	O	-
)	O	-

Bésame	O	-
mucho	O	-
,	O	-
nena	O	-
(	O	-
Ah	O	-
,	O	-
ah	O	-
,	O	-
ah	O	-
)	O	-

He	O	-
vuelto	O	-
a	O	-
casa	O	-
(	O	-
Ah	O	-
)	O	-

¿	O	-
Qué	O	-
saliste	O	-
a	O	-
buscar	O	-
,	O	-
nena	O	-
?	O	-
,	O	-
¿	O	-
qué	O	-
saliste	O	-
a	O	-
buscar	O	-
?	O	-
(	O	-
Ah	O	-
)	O	-

He	O	-
vuelto	O	-
a	O	-
casa	O	-
(	O	-
¡	O	-
Wah	O	-
!	O	-
)	O	-

Ey	O	-
,	O	-
sueño	O	-
que	O	-
algún	O	-
día	O	-
me	O	-
llamas	O	-
y	O	-
me	O	-
perdonas	O	-
(	O	-
Porfa	O	-
)	O	-

A	O	-
todos	O	-
mis	O	-
amigos	O	-
los	O	-
mató	O	-
la	O	-
misma	O	-
droga	O	-
(	O	-
La	O	-
misma	O	-
droga	O	-
)	O	-

Sueñas	O	-
que	O	-
eres	O	-
yo	O	-
cuando	O	-
te	O	-
quedas	O	-
a	O	-
solas	O	-
(	O	-
Jah	O	-
)	O	-

Pero	O	-
tú	O	-
nunca	O	-
podrás	O	-
hablar	O	-
así	O	-
de	O	-
piola	B-MISC	Latin
(	O	-
Nunca	O	-
,	O	-
yo	O	-
)	O	-

Por	O	-
amor	O	-
se	O	-
mueren	O	-
(	O	-
Yo	O	-
)	O	-
,	O	-
por	O	-
dinero	O	-
matan	O	-
(	O	-
Matan	O	-
)	O	-

Por	O	-
la	O	-
droga	O	-
deben	O	-
(	O	-
Deben	O	-
)	O	-
,	O	-
por	O	-
orgullo	O	-
atacan	O	-
(	O	-
Shit	O	-
)	O	-

Por	O	-
un	O	-
beso	O	-
tuyo	O	-
dejo	O	-
la	O	-
trampa	O	-
(	O	-
Dejo	O	-
)	O	-

Y	O	-
que	O	-
sea	O	-
otro	O	-
tonto	O	-
el	O	-
que	O	-
les	O	-
tire	O	-
la	O	-
data	O	-

Aunque	O	-
me	O	-
encanta	O	-
(	O	-
Me	O	-
flipa	O	-
)	O	-

Estampado	O	-
de	O	-
cebra	O	-
en	O	-
la	O	-
fiesta	O	-
,	O	-
sexta	O	-
planta	O	-

(	O	-
Fingimos	O	-
que	O	-
no	O	-
nos	O	-
conocemos	O	-
,	O	-
a	O	-
ti	O	-
te	O	-
еncanta	O	-
)	O	-

Un	O	-
tiro	O	-
de	O	-
santa	O	-
(	O	-
De	O	-
santa	O	-
;	O	-
forrado	O	-
de	O	-
ganga	O	-
)	O	-

Escupiеndo	O	-
verdades	O	-
hasta	O	-
que	O	-
lloren	O	-
o	O	-
aplaudan	O	-
(	O	-
Hijos	O	-
de	O	-
puta	O	-
)	O	-

Otra	O	-
de	O	-
tantas	O	-

Como	O	-
cuando	O	-
les	O	-
dices	O	-
que	O	-
les	O	-
quieres	O	-
y	O	-
los	O	-
espantas	O	-

Yo	O	-
te	O	-
plancho	O	-
los	O	-
tangas	O	-
,	O	-
baby	B-MISC	North American
,	O	-
te	O	-
riego	O	-
las	O	-
plantas	O	-

Si	O	-
me	O	-
demuestras	O	-
que	O	-
aguantas	O	-
,	O	-
yo	O	-
(	O	-
Yo	O	-
)	O	-

Con	O	-
la	O	-
cara	O	-
más	O	-
dura	O	-
que	O	-
un	O	-
diamante	O	-
(	O	-
Shit	O	-
)	O	-

Saludo	O	-
al	O	-
jefe	O	-
de	O	-
tu	O	-
oficina	O	-
como	O	-
un	O	-
traficante	O	-
(	O	-
Buenas	O	-
tardes	O	-
)	O	-

Llego	O	-
al	O	-
party	O	-
con	O	-
la	O	-
misma	O	-
baby	B-MISC	North American
a	O	-
la	O	-
que	O	-
perdiste	O	-
(	O	-
Yo	O	-
)	O	-

Y	O	-
te	O	-
da	O	-
tanta	O	-
envidia	O	-
que	O	-
vuelves	O	-
a	O	-
casa	O	-
antes	O	-
(	O	-
Fuera	O	-
)	O	-

(	O	-
Todos	O	-
mis	O	-
muertos	O	-
en	O	-
el	O	-
mismo	O	-
colgante	O	-
)	O	-

La	O	-
ruta	O	-
de	O	-
siempre	O	-
solamente	O	-
hacia	O	-
a'lante	O	-
(	O	-
John	B-PER	North American
Ce	I-PER	North American
—	O	-
!	O	-
)	O	-

Pour	O	-
the	O	-
wine	O	-
,	O	-
whore	O	-
to	O	-
grind	O	-
,	O	-
quarter	O	-
to	O	-
nine	O	-
,	O	-
let’s	O	-
go	O	-

Ever	O	-
since	O	-
ten	O	-
eleven	O	-
,	O	-
glad	O	-
she	O	-
made	O	-
a	O	-
brethren	O	-

Then	O	-
it’s	O	-
last	O	-
down	O	-
,	O	-
seven	O	-
alligator	O	-
seven	O	-

At	O	-
the	O	-
gates	O	-
of	O	-
heaven	O	-
,	O	-
knocking	O	-
–	O	-
no	O	-
answer	O	-

Slow	O	-
dancer	O	-
,	O	-
hopeless	O	-
romancer	O	-
,	O	-
dopest	B-MISC	North American
flow	B-MISC	North American
stanzas	B-MISC	North American

Yes	O	-
,	O	-
no	O	-
?	O	-
Villain	B-PER	North American
,	O	-
Metal	O	-
face	O	-
to	O	-
Destro	O	-

Guess	O	-
so	O	-

Yo	O	-
,	O	-
el	O	-
Nico	B-PER	European

Calla	O	-
,	O	-
calla	O	-

Calla	O	-
que	O	-
entro	O	-

Todo	O	-
me	O	-
recuerda	O	-
a	O	-
esta	O	-
pobreza	O	-
que	O	-
llevo	O	-
encima	O	-

Ni	O	-
siquiera	O	-
cuando	O	-
tú	O	-
me	O	-
das	O	-
un	O	-
beso	O	-
se	O	-
me	O	-
olvida	O	-
(	O	-
Nico	B-PER	European
)	O	-

Ni	O	-
con	O	-
todo	O	-
ese	O	-
dinero	O	-
cambiaría	O	-

Ni	O	-
por	O	-
todos	O	-
los	O	-
piropos	O	-
que	O	-
me	O	-
echaste	O	-
en	O	-
su	O	-
día	O	-

Todo	O	-
me	O	-
hace	O	-
pensar	O	-
en	O	-
cuando	O	-
te	O	-
fuiste	O	-
(	O	-
Yeh	O	-
)	O	-

"	O	-
No	O	-
encontrarás	O	-
a	O	-
otra	O	-
como	O	-
yo	O	-
"	O	-
,	O	-
dijiste	O	-

Sigo	O	-
buscando	O	-
,	O	-
cada	O	-
vez	O	-
más	O	-
triste	O	-

Me	O	-
salí	O	-
de	O	-
la	O	-
yeka	B-MISC	European
pero	O	-
la	O	-
yeka	B-MISC	European
insiste	O	-

Cuántas	O	-
barras	O	-
me	O	-
quedan	O	-
para	O	-
llegarte	O	-

Valen	O	-
más	O	-
que	O	-
el	O	-
polo	O	-
Ralph	B-ORG	North American
que	O	-
te	O	-
colgaste	O	-
como	O	-
estandarte	O	-
(	O	-
Seguro	O	-
)	O	-

Cuántos	O	-
conmigo	O	-
cuando	O	-
no	O	-
hay	O	-
plan	B-MISC	North American
B	I-MISC	North American

La	O	-
mitad	O	-
de	O	-
los	O	-
que	O	-
prometieron	O	-
respaldarme	O	-
,	O	-
tarde	O	-

Lo	O	-
mío	O	-
es	O	-
tan	O	-
fácil	O	-
como	O	-
dejarse	O	-
llevar	O	-

Algunos	O	-
quedan	O	-
ortopédicos	O	-
,	O	-
no	O	-
saben	O	-
jugar	O	-

Haciendo	O	-
méritos	O	-
para	O	-
morir	O	-
o	O	-
yendo	O	-
a	O	-
matar	O	-

No	O	-
tengo	O	-
tiempo	O	-
pa'	O	-
comer	O	-
y	O	-
menos	O	-
pa'	O	-
alimentar	O	-

Con	O	-
el	O	-
flow	O	-
que	O	-
quiere	O	-
tu	O	-
ídolo	O	-

Los	O	-
quilates	O	-
en	O	-
danza	O	-
,	O	-
desplazado	O	-
como	O	-
un	O	-
niño	O	-
del	O	-
Líbano	B-LOC	African

Corto	O	-
el	O	-
aire	O	-
,	O	-
escupo	O	-
pa'	O	-
nadie	O	-

Te	O	-
vacuno	O	-
contra	O	-
el	O	-
miedo	O	-
pa'	O	-
que	O	-
vengas	O	-
al	O	-
baile	O	-

Enamorado	O	-
de	O	-
la	O	-
más	O	-
cruel	O	-
,	O	-
lo	O	-
gasto	O	-
de	O	-
cien	O	-
en	O	-
cien	O	-

Con	O	-
la	O	-
esperanza	O	-
de	O	-
que	O	-
el	O	-
fin	O	-
del	O	-
mundo	O	-
fuese	O	-
ayer	O	-

Encabronado	O	-
de	O	-
gelato	B-MISC	European
haciendo	O	-
tratos	O	-
bien	O	-

No	O	-
me	O	-
paro	O	-
ni	O	-
un	O	-
rato	O	-
,	O	-
mientras	O	-
te	O	-
hablo	O	-
hago	O	-
otro	O	-
pastel	O	-

En	O	-
la	O	-
gang	B-MISC	North American
,	O	-
bien	O	-
metido	O	-
,	O	-
no	O	-
me	O	-
ven	O	-

Si	O	-
va	O	-
todo	O	-
okey	O	-
,	O	-
corono	O	-
antes	O	-
de	O	-
que	O	-
me	O	-
den	O	-

Con	O	-
la	O	-
Fendi	B-ORG	European
que	O	-
brilla	O	-
cuando	O	-
la	O	-
enfocan	O	-
los	O	-
leds	O	-

Probablemente	O	-
cambie	O	-
de	O	-
andén	O	-
no	O	-
quieras	O	-
saber	O	-
,	O	-
yeh	O	-

This	O	-
is	O	-
Nico	B-PER	European

Hey	O	-
bro	O	-
,	O	-
Day	B-MISC	North American
Glo	I-MISC	North American
,	O	-
set	O	-
the	O	-
bet	O	-
,	O	-
pay	O	-
dough	O	-
(	O	-
Yeh	O	-
,	O	-
jaja	O	-
)	O	-

Before	O	-
the	O	-
cheddar	B-MISC	North American
get	O	-
away	O	-
,	O	-
best	O	-
to	O	-
get	O	-
Maaco	B-LOC	North American
(	O	-
Yeh	O	-
,	O	-
yeh	O	-
,	O	-
yeh	O	-
,	O	-
yeh	O	-
)	O	-

Hey	O	-
bro	O	-
,	O	-
Day	B-MISC	North American
Glo	I-MISC	North American
,	O	-
set	O	-
the	O	-
bet	O	-
,	O	-
pay	O	-
dough	O	-

Before	O	-
the	O	-
cheddar	B-MISC	North American
get	O	-
away	O	-
,	O	-
best	O	-
to	O	-
get	O	-
Maaco	B-LOC	North American
(	O	-
Uoh	O	-
)	O	-

Empiezo	O	-
por	O	-
el	O	-
principio	O	-
(	O	-
Yeh	O	-
)	O	-
,	O	-
salí	O	-
muy	O	-
joven	O	-
del	O	-
pueblo	O	-
(	O	-
Muy	O	-
joven	O	-
)	O	-

No	O	-
era	O	-
consciente	O	-
de	O	-
lo	O	-
que	O	-
dejaba	O	-
atrás	O	-
para	O	-
poder	O	-
hacerlo	O	-
(	O	-
Yeh	O	-
)	O	-

3000	O	-
pies	O	-
de	O	-
altitud	O	-
y	O	-
todos	O	-
quieren	O	-
ser	O	-
como	O	-
yo	O	-
(	O	-
Like	O	-
this	O	-
)	O	-

Pero	O	-
sigo	O	-
sin	O	-
ser	O	-
feliz	O	-
,	O	-
se	O	-
me	O	-
escapa	O	-
el	O	-
amor	O	-

Comiendo	O	-
techo	O	-
,	O	-
cocinando	O	-
euros	O	-
(	O	-
Money	O	-
)	O	-

Tengo	O	-
derecho	O	-
a	O	-
estar	O	-
hecho	O	-
de	O	-
oro	O	-
,	O	-
me	O	-
corono	O	-
y	O	-
no	O	-
lo	O	-
celebro	O	-

Porque	O	-
cada	O	-
día	O	-
es	O	-
lunes	O	-
,	O	-
turraje	O	-
intenso	O	-

Vestido	O	-
de	O	-
negro	O	-
(	O	-
De	O	-
negro	O	-
)	O	-
,	O	-
me	O	-
saludan	O	-
sin	O	-
llegar	O	-
a	O	-
entenderlo	O	-

Intentando	O	-
alcanzarme	O	-
,	O	-
caen	O	-
al	O	-
fuego	O	-
de	O	-
sus	O	-
infiernos	O	-
(	O	-
No	O	-
cap	O	-
)	O	-

Y	O	-
yo	O	-
pagando	O	-
el	O	-
alquiler	O	-
fingiendo	O	-
que	O	-
duermo	O	-
(	O	-
No	O	-
cap	O	-
)	O	-

Haciendo	O	-
como	O	-
que	O	-
como	O	-
,	O	-
estirando	O	-
el	O	-
sueldo	O	-

Tú	O	-
no	O	-
sabes	O	-
nada	O	-
de	O	-
esta	O	-
grasa	O	-
,	O	-
te	O	-
lo	O	-
recuerdo	O	-

Las	O	-
drogas	O	-
te	O	-
las	O	-
paga	O	-
papá	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
)	O	-

Y	O	-
cuando	O	-
llegas	O	-
al	O	-
centro	O	-
(	O	-
Al	O	-
centro	O	-
)	O	-
,	O	-
ya	O	-
sabes	O	-
qué	O	-
prenda	O	-
querías	O	-
cambiar	O	-

La	O	-
joyas	O	-
me	O	-
las	O	-
mando	O	-
a	O	-
bañar	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
)	O	-

Y	O	-
cuando	O	-
llegue	O	-
a	O	-
Balenciaga	B-ORG	European
todos	O	-
saben	O	-
que	O	-
ando	O	-
por	O	-
la	O	-
ciudad	O	-
(	O	-
Chico	O	-
)	O	-

No	O	-
tengo	O	-
ni	O	-
que	O	-
tirar	O	-
(	O	-
Na'	O	-
)	O	-

Salen	O	-
dispuestos	O	-
a	O	-
odiarme	O	-
(	O	-
Jajaja	O	-
)	O	-

Los	O	-
que	O	-
querían	O	-
mi	O	-
sangre	O	-
y	O	-
la	O	-
policía	O	-
nacional	O	-
(	O	-
Hijos	O	-
de	O	-
puta	O	-
)	O	-

No	O	-
tengo	O	-
ni	O	-
que	O	-
pensarlo	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
)	O	-
,	O	-
salgo	O	-
dispuesto	O	-
a	O	-
josear	B-MISC	European

Los	O	-
que	O	-
querían	O	-
vetarme	O	-
me	O	-
tienen	O	-
que	O	-
soportar	O	-

Puesto	O	-
para	O	-
quedarme	O	-
,	O	-
no	O	-
juego	O	-
para	O	-
otro	O	-
final	O	-
(	O	-
Yeah	O	-
)	O	-

Me	O	-
tienen	O	-
que	O	-
matar	O	-
para	O	-
quitarme	O	-
,	O	-
así	O	-
es	O	-
como	O	-
va	O	-

La	O	-
vaina	B-MISC	European
es	O	-
real	O	-
(	O	-
Real	O	-
)	O	-

Me	O	-
creo	O	-
Oliver	B-PER	European
gallego	I-PER	European
,	O	-
dueño	O	-
del	O	-
Prat	B-LOC	European

Desde	O	-
la	B-LOC	European
mancha	I-LOC	European
hasta	O	-
el	O	-
Raval	B-LOC	European

La	O	-
merca	B-MISC	European
es	O	-
de	O	-
Besós	B-LOC	European
Mar	I-LOC	European

Me	O	-
voy	O	-
pa'l	O	-
cuarto	O	-

Y	O	-
aparto	O	-
a	O	-
todas	O	-
esas	O	-
mujeres	O	-
de	O	-
mi	O	-
cama	O	-
,	O	-
sabes	O	-
que	O	-
suena	O	-
especial	O	-

Como	O	-
el	O	-
primer	O	-
beso	O	-
que	O	-
me	O	-
diste	O	-
,	O	-
ahora	O	-
es	O	-
mi	O	-
talismán	O	-

Yo	O	-
soy	O	-
el	O	-
templo	O	-
desde	O	-
fuera	O	-
hacia	O	-
dentro	O	-
,	O	-
y	O	-
para	O	-
subir	O	-
y	O	-
bajar	O	-
,	O	-
yo	O	-
